[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5632)

咸家產快死

樓主仆街死

差

仆街mg 死燈西 又攪到我要戒賭

心水推介

唐卡士打客勝

笑死 繼續閪
冰封幾十分鐘角
00

仆街射咁多腳 夠膽死唔入國米

國米冇角抵死

請大家繼續支持小妹

樓下輸錢

好

11c 派曬佢啦屌

有

皇馬客勝有無同路

大注信你！

火車頭+2.75
薩克達+1
傑羅納-0.5

gel頭算

鳩篤中 彼得堡半大

50k

0400快

50蚊+1咋

角都無隻 頭都大撚埋

1分鐘

國米半7全8 9s

你個死燈閪

笑04

半7全8 再見了

頂住

有撚病又兩場下盤 點賭

出水未

快死啦

8.5 真勇士

老友歸家未

cls薩克達尾盤+1.25高水... 我+1買仲諗住自己好著數

2分鐘半大

莖 有冇興趣一齊買利半大全大

今晚買流浪既 全部都可以去流浪

干地足球真係廢撚到

gel哂

拜狗

最後7c 定8c 有冇食到角??

2min 2g 90min 90g

一開見到1:1

半7全8

買咩紅咩。有冇咁準

恭喜! 派?

屌你牛津聯

7c定8c呀拜仁

國米成隊得lkk 踢緊波
後面4個拎到第一時間回後或妹兩妹先
個77 同95世界級 唔知以為贏緊456
馬天尼斯空龍射出界

錢多不如比我

國米9s 薩克達+1 火車頭+2.75 基羅納-0.5 gel

有冇手足買完拜盤想買鏝盤？

派未

8 完

早場已經咁閪
半7全8
半1全3

點賭

曼城係咪唔撚識刷角的..買撚左12.5b

ON9 玩插入 下下LKK沖入去 見到都唔撚斬

.....
想買1雞2.5大半大

近5場贏得1場
其實真係幾垃圾

我睇365 係8c 但最後一角好似冇開到

7.5b 奇蹟收錢 omg

仲諗住睇45分鐘 2分鐘唔使再關注

難大ajax 4.5b有誰？

Lm

有開 門將上埋去 有睇live

CLS咩 半7全8 唔撚想贏就拉隊走啦

唔好開心得咁早

買完拜盤仲邊有錢買鏝盤

利申 苦主

最後1雞 就all in利2.5半大

補唔返輸盤條數

暴力般1:1
半大訓得

利迷信心注

下盤拉呢場.......兩隊都係叫阿記....
讓半一...讓唔讓得起啊

殺哈達隻77號中堅勁撚到，必成大器

Thanks 奇蹟

對面打高位 但lkk 每次走位都係77或個95拎波
之後呢兩條友就同隔離妹幾腳先傳上去

比飛我跟你

你知唔知50k係幾多？

4點似上盤場

我一定買
但唔想貼事前 有d京

唔知

全中

except Ajax

想問開場笑我買礦工盤既人依家點

12 點個陣 波post都係咁講
1:55 似上盤

場場都講上盤嫁啦

呢排d 波真係賭尻咩

馬賽半主

頭兩場已經終極撚賭仔
半7全8
2.5b 1.5倍 開0:0
兩下盤 兩細波 兩角細

Ajax 3格角唔洗諗

係咪鳩買下盤都嬴8成

咪50k囉 比啲信心自己

買左細波一齊收錢

盲買下盤能上樓？

係唔撚係呀

多謝你

阿特今季0邊路

好

蝗馬
薩爾斯堡
奧林比亞
阿特蘭大

曼細波100%

國米早飛半一@1.98
仲以為買早左高水半一好撚醒
馬天尼斯

無人賭馬體?

皇馬

買左 心情注

半7全8呢啲可以話撚賭仔 開下盤唔算啦 好多時深盤都長開下盤架啦 係班人成日以為強隊贏撚梗

馬體大 有無人

皇馬半客試試佢

踢歐聯半7全8真係第一次見

皇馬客勝 呢場唔贏準備同國米爭歐霸

已買 10k 米迪亞盤

Ok?

利個個咩陣

4.5b 足水好過

對屌陣 半場3粒

齊開ok?

齊羊

半場開夠5粒比大家開心下

阿特一定得！

利記即場3.5s

慕遜加柏 靠你啦 贏皇馬

try曼城角大

傳統留力

已經2c

firm左利開下盤了

呢4場邊隊會goal先

5場

阿阿

米迪蘭特

通過

有無芬洛 -1 苦主係到

慕遜加柏

半大之神救救我
需要3粒利記

阿特半大24

波圖1-0

諾域治又針

阿特蘭大半大24

濕鳩拜仁 熱刺撚賭仔 祝呢兩隊早啲出局啦
免得再撚半大 全大 讓球手足

阿特食屎啦

做咩唔提國米

下盤真係好撚爽

Mg 買左咩

垃圾閪隊直接skip

佢要左阿特半大

同路上埋

仆街 曼城入到波

鏝1:0

利半2.5 派 1000
要幫叫

曼城1:0冇人講？

費托！

Me

對家自爆

唔怪得... 正常肯定又00

Ok 加埋國米條含家產

一定要加國米

半2.5咁大鑊

條list仲陸續有黎

亞特 馬體 皇馬
請立刻入兩粒

著火注

即場 利x皇 2.5s

作客俄仔仲買大波上盤
唔好話你唔識分析
乾打贏要

阿特半大到 我抄雞叫

慕遜加柏快啲入波

扮雞叫

我落樓下扮看更講早晨

屌你 芬洛又穿盤 食屎啦 今日係咁針

Ajax角角角-8c

依家係禁屌唔入格對家又廢
但利呢三箭又流流地咁

利我睇到眼痛廢到

利2.5b 唔救我 投降

12m阿

Ajax12m?

下盤一場先

ATM 1:0

你講到分析咁on9
分唔分析到 歐聯拜仁打巴塞入8粒
熱刺打曼聯入6粒
啲濕鳩分析都無撚用

3C後冰撚住左WOR

利咁踢又係下盤 真係癲

Ajax

阿特有冇機cup

利記快入/比人入

講撚左...邊到讓得起半一...

你分析下啲波下場入幾多粒啦 醒目仔

似又下盤夜

唔輸多粒都偷笑拉

加柏！

上盤比狗買真係

皇馬真係廢

皇馬gg

蝗都輸

咁撚多場角唔要....走去買曼角

利係度行街

我利角想死

芬洛補幾？

西乙通常幾耐先派 定唔派

慕遜加柏繼續入入廢馬

應該買雙阿角...兩隊都係攻...守唔穩

個咩托柒好唔夠班

下盤日

阿特真係好撚廢

米迪蘭特，雙阿快D入

咁多場 得利唔入堅黑

全對家
成條收足 10 3 100

Ok

前面垃圾三件 個高美斯傳西波 中場無創造力 今季哩班垃圾贏歐聯我切

牛津打多個都唔入

lm

係度睇你輸錢不知睇得幾開心

蝗馬再輸會唔會小組出局

蝗 咁輸法會唔會小組都出唔到

0:2

阿特最近咩事

啊特憑咩讓人

廢撚到 2班波

半大goal估唔到係咁樣開半大

阿積士2:0

半大GOALLLLLLLLLL

呀特最近

係

終於中返場半大
追返馬天尼斯條撚屌條數

意甲之恥

換定西裝扮保安先
阿特半大+上盤 心情複雜

未被接納 暫停接受投注 入球大細 星期二 29
阿特蘭大(主) 對 阿積士(客)
入球大細
細[3.5]@1.77

$ 2,440.00

馬會救我了

以為阿特開半大 點知要靠Ajax

我認自己貪心 穿埋猁主w
可唔可以贏一粒

唔夠人講睇人輸錢
你都唔荒有錢執啦 醒目仔

ATM 1:1

下體都半大

全下盤

馬體會1:1

垃圾皇 撳吊都比人入。。。

因爲主出個個Ilicic 好廢 之前比人搶老婆 之後就頹廢

1日執20k會同你講？
無必要係度同你曬
我同佳同一齊happy果陣你都唔知係邊

阿特有兩次機會都把握唔到 我條半大差啲撕飛

波圖 正氣

MG抄雞叫定扮雞叫未

有球就係佢浪費機會
下半場出Muriel可能有機會追既

牛津聯 追和未

皇點補

肥尻冇錢

屌你唔撚講？

走數仔一名 話自己一日執20k
你估有冇人會信呢
真係再覆你都晒撚氣

雖然冇乜場3球
但得利個場叫都唔洗叫

係度食花生only

高登已經跟開佢 同佳同

希望垃圾利輸埋🙏🏻

皇馬 9.5B 有啲吸引

你有我TG

下半60‘ 換返文尼 沙拿 就入架啦
買半大果啲就

阿積士既各位 唔好懶 補主啊

啲老野邊有人識

有無手足追ajax ng

明智

收皮啦撚樣

佳同報佳音

多謝阿半大 訓教

曼城細波

記得差電 聽朝無電

6696 半場入球大細 半場入球大細 星期二 29 阿特蘭大 (主) 對 阿積士 (客)
大 [1.5 球] @ 1.83 GEL

屌你老母亞特蘭大快啲仆街冚家剷死全家斷腳死啦

好撚叻叻呀
威盡全場喎
咪又係走數仔一名
講到分析咁勁
做乜走數唔實踐呀

我屌你老母亞特蘭大3x1 斷你
正冚家剷

下盤求其買都中

又有乜數要找
係找都唔找比你個弱智仔

條弱智真係好煩
完封佢算

買左aj 3.5大係唔係準備收錢

阿特半大

屌你老母利物浦下半場入2球呀仆街

主反cup

亞特蘭大 cup到 聽朝裸體搭車返工

你差人錢姐 又唔係差我 梗係唔洗找俾我
弱智留俾你啦 分析師

先黎9.5b 兩注 10.5b一注
有既再追

ok

可唔可以拍片

香土

樸茨撚半大下半場連入

今次gg

慕遜加柏繼續入入皇馬

仆街全下盤

紅牛反cup！

下體輸埋 今晚CLS

777

利妹完未

癲㗎又全下盤

副選又妹正選又妹逼死人？

下體會都攰架啦

atm執撚左佢啦

又執番一半

皇
利

阿積炒佢 14粒 得唔得

慕遜20

蝗

皇

執柒左佢啦皇馬

慕遜加柏 >>>蝗 >>>>>>>>>>>>疤

蝗只可以受讓 永遠都讓唔起

歐聯下盤幾撚癲

阿特反cup快

2:2

皇馬搞乜鳩阿

皇馬我屌你老母
返西甲靠黑哨先贏波
你老母全部斷腳啦
垃圾

利記皇馬各一先

利記死全家唔撚識攻

阿積頂住啦 我補得太少 比人cup等於晒左90分鐘人生

曼城入多球啦

皇馬食屎啦 歐霸都無得你踼 屌你老母

暫時仲係全下盤

曼城妹撚完未
攻啦屌你個閪

停哂⻆ 係咪唔追啦

死利狗打假波

贏波都屌

1比1我就信佢假

波圖唯一正氣

蝗馬真係垃圾

鏝7.5b易到

傷咁多人 實程又咁密 贏1:0都要俾人屌

Man City 1.5/2 b

皇cup 10 1 50

樸夫3.5b 精神

輸足全晚 得呢場跟你贏返少少

半4全5點唔屌佢

曼城你老母係咪痴撚線
入完波之後 數據就拎曬
你一球波都冇射過
我屌你老母
呢2個星期真係造波造撚到
var問題日日出現
利物浦 貝迪斯 車路士 皇馬 拜仁
全部都係過份嘅var
賭波越嚟越痴9線

我都係炒場拜3.5
正氣樸夫

利不嬲角球就睇到攻勢係點得3隻角就一定垃圾到嘔

曼城終於

真係唔撚想再賭波
特別有埋var之後
之前你造波都話當唔知睇唔到
依家真係拎正牌造
理撚得你之後點講
波就踢完
真係睇到一肚氣

刷⻆啦蝗

又靜曬
皇馬 利 比多粒我？

皇馬連角都撚

米迪ng 10 1 100

西甲真係一堆垃圾

靠跟羊巴追數了

我

Ajax比多2角

皇角

跟全黑又贏

曼城0:3

皇做乜撚野 輸晒兩場

上盤冇人買呢場

奧林

曼咁入兩粒
利皇 50入完又停
真係中魔咒。。。。

Ajax-1c

我買左 走地手多買左皇馬客勝同9.5b
俾多c先啦屌

屌過關斷奧林

阿特cup埋

波圖2比0 正氣

阿特呢埸贏唔到就咪撚學人聯賽留力啦

邊有可能唔係假 入完波換文尼沙拿 然後無入球走地全殺

馬體32

派完訓 5 1 200

atm終於入

蝗12

留意番走盤咋都唔係上盤

慕遜加柏頂住

差利一球。。。。

上盤比狗買

差利記呀 比一球呀。。又一0

痢肯入多粒未 屌你老母又一球撚狗

唉
灰撚曬

Ajax比多粒，紅牛快追和

留Tg

皇俾多c未

要⻆呀皇馬
你係入波就入到反盃

利12M

IamNotFire

阿特俾多球

諾域絕殺

賤種鍠

慕遜加柏頂撚住

正呀 皇4球
利2球
比多球全格

皇馬入多球得唔得

分明玩野。。
和波

仆街蝗馬

奇積。。入多粒。
一世球迷

利神秘力量

Ajax三格角gel岩岩邊個話我特冇角

叫cup叫到好辛苦快cup

皇馬落後無角
成隊垃圾

我屌 買無入球最後幾秒都頂唔撚到

鍠玩野波

皇馬我愛你 沙拿我愛你

落後無⻆ 9.5b慘死

完全唔知成隊想點 妹足半個鐘

你老未又輸 呢個星期針撚到

真係賤種黎 好彩細注玩

8場歐聯4上4下盤

今日最高嬴一雞。。
而家輸幾百

賤種皇

買四場 針四場100%命中

我買三場 都針三場

兩場美職串埋 輸左就下個月先再玩

Pin this

賤種鍠冰角有冇冰左25mins

一齊驗腦

430穿梭機

歐聯只服英超隊

諾域治

9.5b真係屌佢啦

慘死

臨尾爆

半格執到

3k盤 但3k利角 埋單都要-1.5k

又贏係咪正數緊？

跟咗 多謝大佬

琴日埋數先知角球輸得最多 真係俾狗玩

被英超角撚到爆

0615 買咩

全黑角球只是個傳說

荷蘭杯鳩買大
都有錢執

跟左 樸茨 大波
同火車頭盤
唔洗自己度 又贏錢

玻利瓦爾！

快手345

羊巴大波？

半大唔派點買美職

明知派唔切

唔會準時開

btw想問下呢條飛係咪無得回水
同埋dllm殘種蝗

鏝都斷 你想回咩水

屌原來3:0

派錢波 07:00角大

0700半大定全大好

準時截呀嘛on9西

美職大 串10點角大 goal!

皇馬國米兩隊垃圾

點解仲有人信蝗

識入波未呀

美職大波呀

漢卡約goal！

得2c

Dllm斷2關

Nashveille goal！

炸

炸你老母閪呀

衝擊係咪真係廢到咁撚樣

6:15

人腳唔差
但踢出黎就

6:15 果場快手

2-1

Ok叫番機師正常渣

搞掂

大波gooooooal

乜撚野玻利瓦爾 㩒屌俾人入

其實都無㩒屌 兩邊55波

仆街納什
唔是想細波麻

美職下半場快大波

南美盃個球證癲到 咁樣都紅

3:1 10 1 100

受讓落到變平水低水

快撚7 d 起身 3:1

3:1未

個個訓撚曬

絕殺3:1 唔該

納什維爾把我傷得很深

納什維爾殺死了足球

拿舒角細無人買？

大波啦

角細叫都唔洗叫 去曬睇樓了

連咗c

去曬樓頂睇風景

垃圾無啦啦刷乜撚嘢角

角細準備爆

大波24

3連？角細又輸

美職果種廢

燈閪買咗就skip了

買撚咗蒙特想死

睇唔到中立場tim

會出燈析 得閒派錢
關鍵字 penspen
歡迎一齊屌波

輸多球pls

主入返粒會死哂啊屌你老母

-3角

卡雷拉24

有重心救命未

美職角大200派1

最頭5抽1

😂

失多球pls

想買白帽點睇

比我贏一次得唔得

一球到尾

一次咁多

同路

Var

炸左

好彩炸

屌 好彩炸

靚炸

贊成

goal 炸 dllm

屌你老母邊有offside
var圖呢
又係個濕9 var
點撚樣呀
var呢個星期想造幾多波呀

主唔刷角 抵死

你放個打斜嘅慢鏡比人睇
咁你個var係做乜7

Mane對愛嗰球都越 呢球點唔越

清冷靜d,賭波預左有假波

Dllm成9日炸

幾多c完

垃圾維爾角細真係派錢咁派

搞掂 角細 客盤 有早餐食

我係好撚憎有var
唔知佢係想點

我知大把假波
但起碼之前冇人知 睇唔到
都唔係咁易造

我屌你個var
佢鐘意睇就睇
車仔果下12碼睇都唔睇
拉莫斯果啲就會睇 吹埋12碼
貝迪斯衫都比人扯爛 吹佢foul
拜仁明顯12碼 佢吹返唔知啲咩

講到公平咗
比你睇曬唔同角度慢鏡
當你地弱智
幾離譜幾反智都造咗先
過2日就大家唔記得
呢樣var真係顯9到

半大24

9.5s 頂到瀨曬屎

Var 絕對係for假波

var=外圍莊家 怪自己唔好彩

70分鐘D莊已經開到贏緊既賠率

原來有殺手鐧

根本將徦波合法化，多左個途徑吹。。。

二年前人生最大注30k買場意甲好記得，買左客讓半一好似係廢撚天拿，0:1到92分鐘，主一球斬去禁區只係用個身鬥頂個心口，主條黑鬼扮跌，已經開龍門球30秒多，仲有10幾秒完，突然吹停俾12m，當下個人空白哂

愛華頓2:2利物浦

最on9就係
你以前禁區明顯犯規12碼就12碼
冇得唔吹
有var吹返你10腳之前foul/offside 得咗
以前你要造一場唔可以入波
你要買旁證x2 + 球證
你依家買一個就得
之後就咩都賴9個var
啲人重點係var 冇人理啲人
成功造波 冇人有事
下次再嚟
cls var

屌 0.5b慘死

白帽回到咁

買下場啦 下盤

All in半大一陣

1.75

轉左一球球半可以買下盤了

上一秒@6下一秒@6.7

西雅圖咁快升咗兩盤，睇波算

想買20k下盤

越回越愛

開番正常盤口誘上盤

又升兩個盤好似國米咁撚狗

7.75

支持，西雅圖連針三場了

8:30睇仲1.8幾 -1 而家

西雅圖感覺會再升

轉盤前買左上盤 feel到贏波輸盤

開工做左一陣野就升左兩個盤
唔撚洗買啦屌

九點先仲係-1 1.85

轉盤前買上盤點樣贏波輸盤？

馬會唔會死錯人
低水到

伯母10.5b

開球半盤 和 贏一粒都下盤 你講晒啦

屌你老母禁撚錯左上盤

(笑）

佢塊面皮真係

等睇埋卡拉雷聯收唔收到錢先

乞得狼過等派錢

10點有咩精選注

姐係而家既盤feel到會贏波輸盤

10.5b

10.5s

大圍都係-1.5，正常馬會-1.5/2

想買白帽驗腦

已買20k白帽

咁搏

智甲第一入波未

連輸8注 10點想要下盤

下，好彩未落注

盃賽靜撚到

咁上盤應該穩陣

買盤連輸8場 轉買角大有無運行

花膠入多2球

準備驗腦

我上盤架

買咩好

大波

你決定好未

All in左最後一注

佢逃犯咗

求指引

綠帽角細上盤

希望佢下盤

開黎見我

希望中 琴晚斷左無單頭

下盤

下盤唔抵買

Ok skip, 祝中

!!

真係下盤

痴撚線國米半7全8

屌你依個禮拜d賽果弱撚智

上盤了

西雅圖鐵粉都想買下盤，不過都係skip算，留一陣日職

睇下今次佢行運定我行運

各位下個月再見

兩隊第一想點

半大

卡拉雷入未

白帽係咪出大後備

唔係

我大169重心已出

等睇秒goal

差個三兩日

聽講只係傷咗兩個龍

想問智利榜首goal未

同問，不過唔入都唔好輸，謝

踢開嗰個正選，無後備就可以揼佢

係咪球證又瀨屎

全隊白帽好正常

入未呀仆街雷 唔入比人入喇垃圾

英冠英甲3x1全對家 仲諗住大賭
好彩輸完意大利盃唔賭姐

原來冇即場

屌你老母賣料狗

卡拉立即入波

Reported 88

舉報

朋你老母

等封號啦上黎搵食

母你老母

出場重心比我追數

1c

白帽入未

唔洗再係感情台出po了

車路士

白帽禁屌！

對唔住大大

我叫賣料狗出

大你老母咩大

入波未 半大24

咪啦 支持我老友咪算 唔洗$$入會又有J圖睇

你咁撚多老友

車狗差

出咗啦

..

你的朋友就是你

我車威武

又一個弱智

我得一個老友係燈x

我跟咁多毒料
而家仲差銀行數
都諗過戒一陣

角大24

西開始上力

白帽入未 直屌咗半主

0c

咪撚咁肉酸扮死狗啦 之前個ac 比人封左?

咁勇

老友出左客 應該就快入 講緊主隊

針得太勁 戶口0左 有冇好心人

角大已死

以後淨屌皇馬對定半主都夠上樓

半場又一粒都無?

買咗幾日下盤
呢場鬼掩眼屌咗客上盤

半大又死

我負埋，急切過你

白帽1.5點輸。。

15" 0c
FT ?c

保地花高又表演禁屌輸波

師兄買乜輸

半7可以全8
但半0可以全12

白帽比人禁屌到

角大jump

國米 同埋星期日d上盤

1:0！

你留個tg 貼張國米飛
10點下盤開到 派d比你

1ccc

場場都係嫁啦
不過有時俾人㩒屌但佢贏

溫哥華白帽

智甲榜首00

波po冇人識贏錢？咁多乞衣

cccccccc

好似無踢過咁

我識輸錢

西雅圖吹大左

綠帽半大101200

卡拉波膽24

me

跟人買輸爆廠 你派未

中

卡拉兩場籃球杯都00點搞

好 多謝🙏

你老木唔理我

都係你急啲，sor

拜仁半大輸8k

算撚數喇 我屌你老母 都冇諗過

上盤狂魔

依家啲波入一球都咁難

tg呢

10:00入波未……

Feel到你想追數個種急燥

計埋weekend汁幾廿幻

近期下盤多，戒上盤啦

我連最後410買埋國米

Pmed

半大又死?

留翻d錢食飯啦

完全唔識賭
啲結果完全冇路捉
停下算

我近排少少準 睇啱同路一齊贏 @penspen

依家連食飯都冇錢 唉 諗住國米會贏

白帽下盤派錢

戶口清0左

你冇借錢賭就得

月尾啦都 出糧！

西雅圖快入

我都想最衰 我公司拖到7號出

死都唔俾角

認真 你不如小注買下過關算啦
咁買輸死你阿

踢得好悶

派畀你轉頭都冇咗，不如停幾日仲好

呢十幾日比個人靜下思考下啦

西圖上盤24

你班仆街個良心唔痛架？

妹撚完未

0：0唔刷角係咩事

雪愈巴

越賭越大輸左仲死

依家連飯錢都冇了

呢排所有波都係..

半2冰埋

半客中伏

發現西雅圖無論贏輸半場都係開角細。。。。

弱智足球

一球都冇

訓左無睇西岸二哥大炒緊六弟幾多球

西雅圖應該下半場先入

角球都無 點開10.5B

賭波賭到飯都無得開咪撚賭啦派俾佢盞搞到佢越踩越深

真心仲叫緊？ 我放棄左好耐

走地盤1.5 -> 0.5都出埋

一街都係二手飯有手有腳點會餓得死你

白帽上場又係90分鐘先比銀河1:0 場場都呢個劇本

係...

無波無角踢黎拓

想問角大入球大有幾多位同船手足 想揮揮手

上盤入一球輸半格都偷笑

銀河有冇讓咁深

馬會仲要低水過出面

入球大 hi

全場準備00

國米撚狗劇本

美職唔開半大不如成個league執7左佢

銀河-1呀 強行走盤 我果場買左白帽

意盃尋日2.5B 1.4

半場比一球嚟定驚先啦 屌你老母

我發覺個d讓太多既盤 通常都伏人

等綠帽入一球 西狗禁屌到完場啦

呢排大波都係難買

咁派你又點確保你唔係拎去賭

33333333333

召喚角球雨

我承諾唔賭 淨係用黎做飯錢 頂到出糧

派我好撚過

就日職了

？

細波細角下盤 死幾多人

? 新黎

半場前4C得唔得

角神都要 用個爐叫人donate咪得

半場1角都無diu

球

補時都無 直接完

賭左係咪死全家?

呢排全部搵食波

白帽入返球定定驚先

今場一球球半超高水

賭仔同道友一樣 信一成都死

半3全11 發生過未？

呢場應該 主 1-0撚狗

Or 00...明明唔係馬會精選無即場都咁閪

Gchi

西狗場場走出黎害人 咁撚公道都有

屌曬兩隊老母 打乒乓波呀宜家 無撚人識入波咁

半4全13試過唔驚

乒乓波都有分數唔會00咁仆街啦

買細試過 買大就半7全8

神七

國米果場經典黎

認真 賭左我死全家

你真係好撚戇鳩，飯錢都賭撚埋
好好檢討下啦，留tg畀我

大慈善家

佢自稱角神 係波鋪 好耐 洗咩理佢

感激

咪幫啦

200蚊食飯都要既

輸到想死

原來係佢
幫完今次以後陸續有黎
個個入黎波po搵食

癡線 飯錢都賭得預左架啦
幫一就有二

角球神麻

下半場整個3連C黎先啦

之前係煩左d 不過我係輸死

屌你pay me用真人icon咁戇鳩

日職復出戰

圖已cap

係咪payme交友

Gchi老友

角細下盤冰實

屯門牛戰績彪炳

咁唔通點

下半場繼續妹

輸既戰績彪炳

呀羊派我未..我都賭輸好多

記得你啲即場好勁
買下隊入球幾分鐘後就cashed

0：1

屌 依家先黎入

唔怪得咁多人上波po搵食

0-1西

仆街0:1

終於入 快穿盤

西雅圖1:0

贏一球完場，下盤同客W一齊開心

Offside

法國呢排買角細可以上樓

越得咁明顯

派1,2百都唔夠你攝牙罅

炸完未

炸埋咁7

Goallll

無炸

計wo

炸條撚咩成日話炸

報假blocked 88

衝呀屌你老母 整多球黎呀閪雅圖

班仆街

老4 近排點

訓醒先知連轉兩個盤 之前就死都唔轉

西圖gel得

block左 反省下

買咗上盤都覺得要炸

其實點解會計？傳波個你個個同接波個個都係哂人地後衞前面就唔計前傳？

都好既 想介

角大又死 cls

尋晚針哂 落街飲水留返廿蚊飯錢再戰

過關穿咗客W，單頭要咗下盤，想收晒，一球完得唔得

穿埋盤

笑到

求上盤走半算，執返半條屍

下盤針

白帽追和未

0:2 有無咁正氣

on9 波無啦啦兩粒

白帽又崩盤一輸就俾人456

On9 下半場就456

0-2 唔好再刷角喇
角細

又話炸？轉頭0-2

1.95

屌 on 9 穿盤半場都唔撚贏

戒賭
考緊試

心情好忐忑，白帽追一粒得唔得

上盤搞掂

抵撚死啦白帽死都唔肯失角球

白帽入返球ok?

我決定11月開始再嚟買自己對家

5555

賭西咩你老母

爆角

白帽今場完全0還擊能力
0射

上盤手足揮手區

刷西咩

西點撚樣輸？

射唔到波就咪撚刷啦白帽

魚腩刷你老母臭閪咩

屌你老母西雅圖撚狗

10.5細驚閪咩
刷果2隻係度叫春

白帽可以試下輸多粒

西快啲整球own goal

真 我而家已經係馬會門口等拎錢

Same

手足邊間 join埋

咁快gel定 祝臨天光瀨尿

比多球啦冚家剷

2倍入左西圖

躝啦傻閪

白帽唔識射

3:0 2:1定2:0完場呢

我估1-2 FT

應該仲有粒

無即場..

1:2！

lm 1-2

咪能刷啦

快d完場啦屌你老母

6點超重心 FC東京2.5大

似會係絕殺1:2

D尾盤急升 走地急降 成日開上盤

之前成日其他，依家大波都冇

dllm 無角既

照開到 白帽太閪

你估地震咩...

主入返粒先啦 dllm

地震就半3全12 依場就得6隻

白帽就入 一齊走盤

西亞圖依D通常都係慳水慳力

唔刷角抵輸喇

連5c一世球迷

雖然我都想

77777

刷多兩隻

係呀 無得去就唔去 唔會點博角球 再加上贏緊

追返粒得唔得
買左讓和

幾博命喎,可能有

JJ插玻璃求半格

比多球啦你老母

會唔會有連4c

地震就會...

主隊絕殺！

閪圖收錢！

1:2未呀 dllm

0:3

8連敗位手足成功創造9連敗

TOT......

一齊死咗

又輸

又可以戎賭

8+6推上去

你老母快撚啲刷啦

下盤又輸，好彩補左 和-客 @4

Ching勁到

乜都補哂 不敗了

痴撚線又2球到尾，仲要7c

又死幾多人

晚晚呢啲波 點撚樣贏

有無絕殺呀白帽？大波同下盤手足等梗你

一朝又針200

踢撚完未

撚半大，殺大波 大角

追極都追唔到數 仲輸清